「好朋友」:胡鴻鈞跌傷頭入廠，吳若希恥笑15次回應！

好朋友入廠竟然笑到咁